朱凱迪有無考慮去茂名保護當地武警？

「不要打，不要打，再打下去要死人的啦」

你哋咁做同共產黨有咩分別？